又係我

又係你

邊位阿你 家陣無人識你喎

多謝

不了

Dllm